# This file was generated from test2.xlsx
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2018-08-23 19:25+0900\n"
"Language: zh-hans\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: xls-to-po 1.0\n"

msgid "Japan"
msgstr "日本"

msgid "Korea"
msgstr "韩国"

msgid "France"
msgstr "法国"

msgid "China"
msgstr "中国"

msgid "United States"
msgstr "美国"

msgid "Germany"
msgstr "德国"

msgid "Taiwan"
msgstr "台湾"

msgid "Spain"
msgstr "西班牙"

msgid "UK"
msgstr "英国"

msgid "Hong Kong"
msgstr "香港"

msgid "Italia"
msgstr "意大利"

msgid "International"
msgstr "国际"

msgid "Seinen"
msgstr "青年"

msgid "Shonen"
msgstr "少年"

msgid "Shojo"
msgstr "少女"

msgid "Yaoi"
msgstr "八追"

msgid "Sonyun-Manhwa"
msgstr "韩国少年漫画"

msgid "Kodomo"
msgstr "小孩子"

msgid "Ecchi-Hentai"
msgstr "H漫"

msgid "Global-Manga"
msgstr "全球漫画"

msgid "Manhua"
msgstr "漫画"

msgid "Josei"
msgstr "女性"

msgid "Sunjung-Sunjeong"
msgstr "韩国少女漫画"

msgid "Chungnyun"
msgstr "韩国青年漫画"

msgid "Yuri"
msgstr "百合"

msgid "Dojinshi-Parody"
msgstr "同人志蠢事"

msgid "Manhwa"
msgstr "韩国漫画"

msgid "Yonkoma"
msgstr "四格漫画"

msgid "Directors"
msgstr "导演"

msgid "Authors"
msgstr "作者"

msgid "Composers"
msgstr "作曲"

msgid "Unprocessed"
msgstr "生肉"

msgid "Accepted"
msgstr "接受"

msgid "Rejected"
msgstr "拒绝"

msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgid "Prequel"
msgstr "前传"

msgid "Sequel"
msgstr "续集"

msgid "Summary"
msgstr "概要"

msgid "Side story"
msgstr "番外篇"

msgid "Parent story"
msgstr "父母的故事"

msgid "Alternative setting"
msgstr "可选择设置"

msgid "Same setting"
msgstr "相同的设置"

msgid "Special"
msgstr "特别"

msgid "Adaptation"
msgstr "适应"

msgid "Wrong title"
msgstr "错题"

msgid "Wrong poster"
msgstr "错海报"

msgid "Synopsis contains mistakes"
msgstr "简介包含错误"

msgid "Wrong author"
msgstr "笔者错误"

msgid "Wrong composer"
msgstr "作曲家错误"

msgid "This is a duplicate"
msgstr "这是一个重复"

msgid "Work is Not Safe for Work"
msgstr "工作是不安全的工作"

msgid "Work is actually Safe for Work"
msgstr "工作是工作，其实安全"

msgid "Suggest a reference URL (MyAnimeList, AniDB, Icotaku, VGMdb, etc.)"
msgstr "推荐的参考URL（MyAnimeList，AniDB，Icotaku，VGMdb等）"

msgid "Director"
msgstr "導演"

msgid "Composer"
msgstr "作曲家"

msgid "Author"
msgstr "作者"

msgid "Mangaka"
msgstr "漫画家"

msgid "Screenwriter"
msgstr "编剧"

msgid "Import my ratings"
msgstr "导入我的收视率"

msgid "Subscribe to Mangaki newsletter"
msgstr "订阅Mangaki通讯"

msgid "My data can be released anonymously for research"
msgstr "我的数据可以匿名发布研究"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Suggestion"
msgstr "建议"

msgid "What series should you watch next?"
msgstr "什么系列，你应该看未来？"

msgid ""
"Mangaki is an anime/manga recommendation website made by an organization of "
"otakus."
msgstr "Mangaki是otakus的一个组织做出的动画/漫画推荐网站。"

msgid ""
"Tell him what you watched or read, and our algorithm (open source) will find"
" new precious pearls for you to discover!"
msgstr "告诉他你观看或阅读什么，以及我们的算法（开放源代码）会找到你来发现新的珍贵的珍珠！"

msgid "Join us!"
msgstr "加入我们！"

msgid "Contact us"
msgstr "联系我们"

msgid "Browse the wiki"
msgstr "浏览维基"

msgid "See the code on GitHub"
msgstr "在Github上查看代码"

msgid "Learn data science through Mangaki"
msgstr "通过Mangaki了解科学数据"

msgid ""
"Our algorithm is open source, so you can understand it, and improve it!"
msgstr "我们的算法是开源的，所以你可以理解它，完善它！"

msgid ""
"Do you know: nearest neighbors, singular value decomposition, Netflix prize,"
" autoencoder?"
msgstr "你知道：最近的邻居，奇异值分解，Netflix的奖金，自动编码？"

msgid "Come and learn all that on our GitHub repo or in our organization!"
msgstr "快来学习一切对我们的GitHub库或在我们的组织！"

msgid "Browse the research blog"
msgstr "浏览研究博客"

msgid "Account Deleted"
msgstr "帐户已删除"

msgid "Account deleted!"
msgstr "帐户删除！"

msgid "Confirm E-mail Address"
msgstr "确认电子邮箱地址"

msgid ""
"Please confirm that <a href=\"mailto:%(email)s\">%(email)s</a> is an e-mail "
"address for user %(user_display)s."
msgstr "请确认<a href=\"mailto:%(email)s\">％（电子邮件）■</a>是一个电子邮件地址的用户％（user_display）秒。"

msgid "Confirm"
msgstr "确认"

msgid ""
"This e-mail confirmation link expired or is invalid. Please <a "
"href=\"%(email_url)s\">issue a new e-mail confirmation request</a>."
msgstr "该E-mail确认链接过期或无效。请<a href=\"%(email_url)s\">发出新的电子邮件确认申请</a>。"

msgid "Sign In"
msgstr "签到"

msgid ""
"Please sign in with one of your existing third party accounts. Or, <a "
"href=\"%(signup_url)s\">sign up</a> for a %(site_name)s account and sign in "
"below:"
msgstr "请与您现有的第三方帐户登入。或者，<a href=\"%(signup_url)s\">注册</a>一％（SITE_NAME）的账户和下方登录："

msgid "or"
msgstr "要么"

msgid ""
"If you have not created an account yet, then please <a "
"href=\"%(signup_url)s\">sign up</a> first."
msgstr "如果您尚未创建一个帐户，然后请<a href=\"%(signup_url)s\">先注册</a>。"

msgid ""
"You rated a few works anonymously on this computer. These ratings will be "
"lost if you login to an existing account. You should <a "
"href=\"%(signup_url)s\">sign up</a> to save them.\""
msgstr ""
"您的评价几个作品匿名在此计算机上。如果您登录到现有帐户这些评级都将丢失。您应该<a "
"href=\"%(signup_url)s\">注册</a>救他们“。"

msgid "Forgot Password?"
msgstr "忘记密码？"

msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

msgid "Are you sure you want to sign out?"
msgstr "您确定要退出吗？"

msgid "Password Reset"
msgstr "重设密码"

msgid ""
"Forgotten your password? Enter your e-mail address below, and we'll send you"
" an e-mail allowing you to reset it."
msgstr "忘记了你的密码？请在下面输入您的E-mail地址，我们会向您发送一封电子邮件，让您重置。"

msgid "Reset My Password"
msgstr "重置我的密码"

msgid "Please contact us if you have any trouble resetting your password."
msgstr "如果您有重置密码的任何问题，请联系我们。"

msgid ""
"We have sent you an e-mail. Please contact us if you do not receive it "
"within a few minutes."
msgstr "我们已经向您发出一封电子邮件。请联系我们，如果你没有在几分钟之内收到它。"

msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

msgid "Bad Token"
msgstr "坏令牌"

msgid ""
"The password reset link was invalid, possibly because it has already been "
"used.  Please request a <a href=\"%(passwd_reset_url)s\">new password "
"reset</a>."
msgstr "密码重置链接是无效的，可能是因为它已经被使用。请申请一个<a href=\"%(passwd_reset_url)s\">新的密码重置</A>。"

msgid "change password"
msgstr "更改密码"

msgid "Your password is now changed."
msgstr "您的密码现已更改。"

msgid "Signup"
msgstr "注册"

msgid "Join Mangaki"
msgstr "加入Mangaki"

msgid "And contribute to the creation of a better world."
msgstr "并有助于创造一个更美好的世界。"

msgid ""
"If you have already an account, you can <a href=\"%(login_url)s\">login</a>."
msgstr "如果你已经有一个帐户，您可以<a href=\"%(login_url)s\">登录</A>。"

msgid ""
"You already rated a few works. They will be imported to your profile if you "
"check the box <strong>Import my ratings</strong> below!"
msgstr "你已经评级的几个作品。他们将被导入到您的个人资料，如果你勾选<strong>导入我的收视率</ STRONG>下面！"

msgid "Subscribe to Mangaki's newsletter"
msgstr "订阅Mangaki的简讯"

msgid "some waifus/husbandos in your mails?"
msgstr "在你的邮件一些waifus / husbandos？"

msgid "My data can be used anonymously for research"
msgstr "我的数据可以被匿名用于科研"

msgid "Import my ratings"
msgstr "导入我的收视率"

msgid "Sign In &raquo;"
msgstr "登录资讯＆raquo;"

msgid "My works"
msgstr "我的作品"

msgid ""
"By subscribing, you accept that your ratings may be saved by Mangaki to keep"
" your profile up-to-date, recommend anime to you, and improve other users' "
"recommendations."
msgstr "通过订阅，你接受你的评级可能被Mangaki保存，让您的个人资料上最新，动漫推荐给你，并提高其他用户的建议。"

msgid "How does it work?"
msgstr "它是如何工作的？"

msgid "You can update your options in your profile."
msgstr "您可以在您的个人资料更新你的选择。"

msgid "Home"
msgstr "家"

msgid "Yes, I'm sure"
msgstr "是，我确定"

msgid "No, take me back"
msgstr "不，我回来"

msgid "Mangaki is an anime & manga recommendation website"
msgstr "Mangaki是动画和漫画推荐网站"

msgid "Open the menu"
msgstr "打开菜单"

msgid "What is Mangaki?"
msgstr "什么是Mangaki？"

msgid "Anime"
msgstr "动漫"

msgid "Manga"
msgstr "曼加斯"

msgid "Mangas"
msgstr "曼加斯"

msgid "Recommendations"
msgstr "建议"

msgid "Top 20"
msgstr "前20名"

msgid "Suggestions"
msgstr "建议"

msgid "Log in"
msgstr "登录"

msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

msgid "Log out"
msgstr "登出"

msgid ""
"You rated a few works anonymously, you can <a href=\"%(profile)s\">see "
"them</a>, don't forget to <a href=\"%(signup_url)s\">subscribe</a> to save "
"them!"
msgstr ""
"您的评价几个作品匿名，您可以<a href=\"%(profile)s\">看到他们</A>，不要忘了<a "
"href=\"%(signup_url)s\">订阅</A>来拯救他们！"

msgid "Mangaki project"
msgstr "Mangaki项目"

msgid "FAQ"
msgstr "常问问题"

msgid "Legal mentions"
msgstr "相关法律"

msgid "Guidelines"
msgstr "方针"

msgid "Blog"
msgstr "博客"

msgid "Report a bug"
msgstr "报告bug"

msgid "Donate"
msgstr "捐"

msgid "Version:"
msgstr "版："

msgid "Suggestion list"
msgstr "建议列表"

msgid "Page"
msgstr "页"

msgid "Go to the NSFW grid"
msgstr "转至NSFW电网"

msgid "This problem is solved,This problem is ongoing"
msgstr "这个问题就解决了，这个问题是正在进行"

msgid "Problem:"
msgstr "问题："

msgid "Reported by:"
msgstr "报道："

msgid "Target:"
msgstr "目标："

msgid ""
"You <strong><span class=\"text-success\">approved <span class=\"glyphicon "
"glyphicon-thumbs-up\" aria-hidden=\"true\"></span></span></strong> this "
"suggestion."
msgstr ""
"您<strong>的<span class = “TEXT-成功”>批准的<span class = “glyphicon "
"glyphicon，竖起大拇指” ARIA隐藏= “真”> </ SPAN> </ SPAN> </ STRONG>这个建议。"

msgid ""
"You <strong><span class=\"text-danger\">rejected <span class=\"glyphicon "
"glyphicon-thumbs-down\" aria-hidden=\"true\"></span></span></strong> this "
"suggestion."
msgstr ""
"您<strong>的<span class = “TEXT-危险”>拒绝的<span class = “glyphicon "
"glyphicon，拇指向下” ARIA隐藏= “真”> </ SPAN> </ SPAN> </ STRONG>这个建议。"

msgid "You asked <strong>an admin for help</strong>."
msgstr "你问的<strong>管理员的帮助</ strong>即可。"

msgid "This problem was marked as solved!"
msgstr "被标记这个问题，因为解决了！"

msgid "Copy"
msgstr "复制"

msgid "Sharing link"
msgstr "分享链接"

msgid "Solve the problem automatically"
msgstr "自动解决问题"

msgid "Close this suggestion"
msgstr "关闭此建议"

msgid "Ask an admin for help"
msgstr "寻求帮助管理员"

msgid "You asked an admin for help"
msgstr "你问管理员求助"

msgid "Reopen cette suggestion"
msgstr "重新打开这个建议"

msgid "This work belongs to this cluster:"
msgstr "这项工作属于这一组："

msgid "This cluster is"
msgstr "这个星团"

msgid "by"
msgstr "通过"

msgid "This cluster was merged:"
msgstr "这个集群被合并："

msgid "Previous"
msgstr "以前"

msgid "Back"
msgstr "背部"

msgid "Next"
msgstr "下一个"

msgid "Copied link!"
msgstr "复制链接！"

msgid "Link was not copied"
msgstr "链接不复制"

msgid "NSFW grid"
msgstr "NSFW电网"

msgid "Back to suggestions"
msgstr "返回到推荐"

msgid "works in the grid"
msgstr "工作在网格"

msgid "Mark remaining works as SFW"
msgstr "马克其余作品SFW"

msgid "and continue"
msgstr "并继续"

msgid "Attention!"
msgstr "注意！"

msgid ""
"You are not logged in so by default you can't browse NSFW works,In your "
"profile you stated that you didn't want to browse NSFW works"
msgstr "您还没有登录所以在默认情况下，你不能浏览NSFW作品，在您的个人资料，你说，你不想浏览NSFW作品"

msgid "Display anyway?"
msgstr "反正显示？"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No"
msgstr "没有"

msgid "Remainder:"
msgstr "余："

msgid "You agreed to see NSFW works on this grid temporarily."
msgstr "你答应见NSFW工作在该网格暂时的。"

msgid "<a href=\"%(go_back_url)s\">Click here</a> to go back."
msgstr "<a href=\"%(go_back_url)s\">点击此处</a>回去。"

msgid "It's NSFW!"
msgstr "这是NSFW！"

msgid "Reported"
msgstr "报道"

msgid "NSFW,SFW"
msgstr "NSFW，SFW"

msgid "Thanks for voting. An admin will help asap!"
msgstr "感谢您的投票。管理员将帮助尽快！"

msgid ""
"<strong>No result:</strong> either no work was reported as NSFW/SFW, or you "
"gave your advice already."
msgstr "<strong>否结果：</ STRONG>无论什么工作都报告为NSFW / SFW，或者你给你的建议了。"

msgid "Refresh and see more"
msgstr "刷新和看到更多"

msgid "Mangaki, anime and manga recommendation"
msgstr "Mangaki，动画和漫画推荐"

msgid "Rate your favorite series and discover new ones!"
msgstr "给您喜爱的系列，并发现新的！"

msgid "I prefer anime"
msgstr "我喜欢动漫"

msgid "I prefer manga"
msgstr "我更喜欢漫画"

msgid "Artists"
msgstr "艺术家"

msgid "Hint: You can press Enter to trigger the search"
msgstr "提示：您可以按Enter键触发搜索"

msgid "Icons"
msgstr "图标"

msgid ""
"The icons we used for the ratings are created by <a "
"href=\"http://www.flaticon.com/authors/dave-gandy\">Dave Gandy</a> for <a "
"href=\"http://fontawesome.io\">fontawesome</a>. The SVG version comes from "
"<a href=\"http://www.flaticon.com/packs/font-awesome\">flaticon</a>."
msgstr ""
"// fontawesome：我们用于评级的图标由<a href=\"http://www.flaticon.com/authors/dave-"
"gandy\">戴夫甘迪</a>获取<A HREF =“HTTP创建。 IO“> fontawesome </A>。 SVG的版本来自<a "
"href=\"http://www.flaticon.com/packs/font-awesome\"> flaticon </A>。"

msgid ""
"Here are some recommendations that you might like.<br /> Rate them and "
"reload to get new ones."
msgstr "下面是一些你可能会喜欢的建议。<br />评价他们，并重新加载以获取新的。"

msgid "All"
msgstr "所有"

msgid "Anime only"
msgstr "仅动漫"

msgid "Manga only"
msgstr "只有漫画"

msgid ""
"I want new recommendations! <br class=\"visible-xs\">(After you rate those.)"
msgstr "我想新的建议！ <br class=\"visible-xs\">（后您的评分。）"

msgid ""
"To receive recommandations, you should at least <a "
"href=\"%(work_list_url)s\">rate an anime</a>!"
msgstr "要接收recommandations，你至少应该<a href=\"%(work_list_url)s\">率动漫</A>！"

msgid "Number of episodes:"
msgstr "发作次数："

msgid "Original title:"
msgstr "原标题："

msgid "Editor:"
msgstr "编辑："

msgid "Origin:"
msgstr "起源："

msgid "Genres:"
msgstr "流派："

msgid "Type:"
msgstr "类型："

msgid "Catalog number:"
msgstr "目录编号："

msgid "Find this album on VGMdb"
msgstr "查找VGMdb这张专辑"

msgid "Stats"
msgstr "统计"

msgid "References"
msgstr "参考"

msgid "See on %(name)s"
msgstr "查看％（名称）■"

msgid "Suggest an edit for this page"
msgstr "建议此页面的编辑"

msgid "Suggest this work to a user on Mangaki"
msgstr "建议这项工作对Mangaki用户"

msgid "This user already knows this work"
msgstr "此用户已经知道这个工作"

msgid "Suggestion successfully sent!"
msgstr "建议发送成功！"

msgid "Suggest an edit for"
msgstr "建议对编辑"

msgid "Thanks for improving Mangaki!"
msgstr "感谢提高Mangaki！"

msgid "Please indicate what part of the work has a problem."
msgstr "请说明工作的一部分有问题。"

msgid "Sketch your solution, and submit it!"
msgstr "画出您的解决方案，并提交！"

msgid "Close"
msgstr "关"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Cheatsheet for key shortcuts"
msgstr "为的cheatsheet快捷键"

msgid "Moves"
msgstr "移动"

msgid ""
"Rate a few cards below, or using the search bar.<br /> Then click <a "
"class=\"alert-link\" href=\"%(reco_url)s\">Recommendations</a> to see what "
"Mangaki recommends!"
msgstr ""
"为一些卡的下方，或者使用搜索栏。<br />然后点击<a class=\"alert-link\" "
"href=\"%(reco_url)s\">建议</a>来看看Mangaki建议什么！"

msgid ""
"New on Mangaki? Start rating some works below! Then see your "
"recommendations, and <a href=\"%(signup_url)s?next=%(next_url)s\">sign "
"up</a> to keep your ratings."
msgstr ""
"新上Mangaki？开始评分低于一些作品！然后看到你的建议，并<a "
"href=\"%(signup_url)s?next=%(next_url)s\">注册以保证您的评级。"

msgid "Mosaic"
msgstr "镶嵌"

msgid "Recent"
msgstr "最近"

msgid "Top"
msgstr "最佳"

msgid "Popular"
msgstr "流行"

msgid "Pearls"
msgstr "珍珠"

msgid "Controversial"
msgstr "争论的"

msgid "Random"
msgstr "随机"

msgid "A-Z"
msgstr "A-Z"

msgid ""
"Enter the title of some %(category)s (currently %(objects_count)s works)"
msgstr "输入的某些%(category)s（当前%(objects_count)s的作品）的标题"

msgid "Hint: press Enter to trigger the search"
msgstr "提示：按Enter键触发搜索"

msgid "Get recommendations now"
msgstr "现在获取建议"

msgid "See more…"
msgstr "查看更多…"

msgid "Your ratings"
msgstr "您的评分"

msgid "<a href=\"%(signup_url)s\">Signup</a> to save them"
msgstr "<a href=\"%(signup_url)s\">注册</a>来拯救他们"

msgid "Subscribed since %(member_days)s days"
msgstr "自%(member_days)s订阅小号天"

msgid "Rated works"
msgstr "额定工作"

msgid "My settings"
msgstr "我的设置"

msgid "Delete all my ratings"
msgstr "删除所有我的收视率"

msgid "Export all my data"
msgstr "导出我的所有数据"

msgid "My profile is public"
msgstr "我的个人资料已公开"

msgid "Sent recommendations"
msgstr "发送建议"

msgid "was recommended to"
msgstr "被推荐"

msgid "Received recommendations"
msgstr "收到建议"

msgid "was recommended to you by"
msgstr "被推荐给你"

msgid "(This list is empty.)"
msgstr "（这个列表是空的。）"

msgid "Delete all received recommendations"
msgstr "删除所有收到的建议"

msgid "Ask Mangaki to sort!"
msgstr "问Mangaki排序！"

msgid "seen by"
msgstr "见一斑"

msgid "watchlist"
msgstr "监视列表"

msgid "read by"
msgstr "通过阅读"

msgid "wishlist"
msgstr "愿望清单"

msgid "Recommendations to"
msgstr "建议"

msgid "seen"
msgstr "看到"

msgid "read"
msgstr "读"

msgid "My recommendations"
msgstr "我的建议"

msgid "%(username)s's profile is not disclosed publicly."
msgstr "%(username)s的配置文件没有公开披露。"

msgid "Account Connections"
msgstr "帐户连接"

msgid ""
"You can sign in to your account using any of the following third party "
"accounts:"
msgstr "您可以登录到使用下列任何第三方账户的您的帐户："

msgid "Remove"
msgstr "去掉"

msgid ""
"You currently have no social network accounts connected to this account."
msgstr "您目前没有连接到这个帐户没有社交网络帐户。"

msgid "Add a 3rd Party Account"
msgstr "添加第三方帐号"

msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

msgid ""
"You are about to use your %(provider_name)s account to connect to "
"%(site_name)s. In order to do so, please fill the following form:"
msgstr "您将要使用%(provider_name)s的账户连接到%(site_name)s秒。为了做到这一点，请填写以下表格："

msgid "Top %(size)s of %(category)s on Mangaki on %(date)s"
msgstr "%(date)s在Mangaki%(category)s的顶部%(size)s"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Score"
msgstr "得分了"

msgid "Number of ratings"
msgstr "数个"

msgid "Number of favorites"
msgstr "收藏夹数"

msgid "No results."
msgstr "没有结果。"

msgid "The page you're looking for was not found (yet?)."
msgstr "你要找的页面不存在（没有？）。"

msgid "You don't have access to this page."
msgstr "您没有访问此页面。"

msgid "This request is incorrect. What did you try to do?"
msgstr "这个请求是不正确。那你尝试做？"

msgid "Love"
msgstr "爱"

msgid "Like"
msgstr "喜欢"

msgid "Neutral"
msgstr "中性"

msgid "Dislike"
msgstr "反感"

msgid "I want to see"
msgstr "我想看看"

msgid "I don't want to see"
msgstr "我不希望看到"
